飲酒喊到痴線

入黎講下對上一次飲酒喊到痴線嘅原因
我先：表白然後無左個好熟嘅frd

到宜家都好唔捨得

喊到baba聲

依家既你同四年前既我一樣

好個佢繼續收你做兵

ching當時點解脫最後同個女仔點

我靚係想繼續可以stay係佢身邊

不過咁喊一喊好爽

飲酒打機讀書行山

依家做緊我friend有時一齊食野

喊就印象中冇
訓係條街就有

反而係因為佢表白而冇左嗰frd 雖然冇喊
嗰陣轉新環境識到佢 好多嘢都會搵佢吹
冇諗過佢冇啦啦表白 之後都做唔返朋友
其實都好唔捨得 但廢是佢覺得我拒絕完又扮冇嘢
開頭有時都會諗起下佢 但係時間耐左就好了

點做得返frd

好可惜

好難講，個個都唔同。但一定要make sure 自己唔再中意佢，佢中唔中意自己就佢既事，我係咁諗。

我依家都成日flirt佢，佢又受，但大家都係friend。

其實大家相處得開心咪得囉，有時拍拖都未必係好事。

一度行返以前一齊行既路一度飲酒
好撚痛
怎麼我眼內人人像你 人人是你?

我都唔係再想追求d咩 純粹想見面唔尷尬 宜家好辛苦

飲完啖好好味嘅酒之後，發現原來我人生只係需要定期飲到呢種質素嘅酒，冇其他追求

好好記住呢一刻既感覺，可能你依家好辛苦，好痛，唔明白點解佢唔同你一齊，但人生就係咁。

記住，一切都係命運。

有時有好多事，你以為自己可以改變，但其實你咩都做唔到，順其自然啦。

至於唔想尷尬。。。你唔想講野咪唔好講囉，但人地都會唔開心架，男仔就大方一啲啦，自己諗下啦。

渣ga

可能我道行未夠高 人際關係先係俾到我滿足感

我就係主動開話題啦，但佢唔想講嘢

我都覺